已經發現左所謂連登仔就係乜q都反，總之睇人仆街最好

林鄭起人工島，連登仔反對，我都明

點知侯志強出黎話林鄭應該出錢收佢d地，唔應該起人工島
班連登仔又衝出黎笑7侯志強同原居民，話咁不如起人工島好過

完全係同我之前講過嘅野一樣
起人工島又話貴
填海又話唔環保
收地你又話利益輸送

睇到最後，班連登仔嘅結論下下都係話:
應該賤價收佢班原居民地
應該用土地收回條例收佢地d地
到2047自動租約一完就收晒佢地d地，農地又好丁地又好(最搞笑係連呀前規劃處長都衝出黎話要2047收晒地產商d地)

講撚到尾，都係想打倒地主
都係想乜都唔付出就有地用
到2047收人地d地就拍晒手掌
將心比己，你肯唔肯2047年畀人收返你個層供左唔知幾多年嘅私樓Y

唔好講咩囤唔囤地呢d point，聽到都反感，同共產黨分人土地嘅原因一撚樣，總之講到所有土地擁有者都係不事生產，靠地租un un腳生活就係唔啱
又或者土地擁有者嘅生產模式同你規劃意途唔同就變左千古罪人咁，大條道理收人地(eg. 農地唔係用黎耕田)

我開始明白n年前，陳雲嘅永續基本法係咩玩法
佢話到2047地契租約完晒，本身都諗住邊會咁樣收返人d地d樓架
點知原來係真，原來出聲話收返人d地嘅係成班港獨撚